邊到有得自己畫皮革稿 人地幫你整出黎？

自己諗左個稿 畫左大概完成既圖
有無地方係直接會幫你整返出黎？

同求